古思堯涉侮辱國旗 罹患末期直腸癌 官准保釋醫病

患上直腸癌的社運人士古思堯，日前在西九龍法院舉起倒轉的五星紅旗，旗上寫有「黑色恐怖」、「白色恐怖」和「法西斯恐怖」等字句，遭拘控以侮辱國旗罪。古被捕後稱旗上的字由他寫上，為發洩不滿才犯案，早前在庭上更直言「我故意侮辱國旗」，還柙候訊。古思堯今日在西九龍裁判法院申請保釋，以便入院治療癌症，主任裁判官羅德泉批准申請。

唔知仲有無幾年命仔

直腸癌行撚開喇 DLLM

好好笑？

應該仲有得醫

大陸憤青分裂梗
保釣義士燒共旗

係咪tvb直播講「行撚開啦屌你老母」嗰個?

喂 喂 企開啲啦 屌你老母

雖然係大中華膠，但老手足

佢意思應該係想佢康復

末期喎？

定其實佢係等死？好似劉德華喺暗戰咁，你咪拉我鎖我，就算判坐終身都可能得幾個月

當大中華膠都唔再膠
保釣人士都燒國旗時
就係大家醒覺既時候

去釣魚台插支旗就番歸既大中華膠就真係好笑喇

個官突然間咁有人性
阿伯保重啦
咁多年始終如一